係日本就算有錢都唔會買嘅車

呢個牌子就係
香港柒頭日想夜想嘅....

TESLA

香港有稅務優惠，電油價高企先咁多人買

近日，特斯拉Model 3於日本宣布大幅降價，引發了搶購熱潮。

日本去年銷售2000,大幅搶購升至4000？

你真係攞嚟講嘅

就算係BBA 個銷量都係永遠比唔上日本車
甚至乎去到一款日本車嘅銷量已經拍得住雙B所有款加埋嘅地步

呢個係日本傳統文化問題, 咩牌子去到都係死

唔好比日本車
以入口車Peugeot咁冷門一季都6K喇
Tesla吹到咁勁一年先2K
你估架仔真係唔知乜叫Tesla咩

Tesla係横濱個Showroom一年就摺左,可想而知差成點

用意係啲咩？

秒

架仔寧願渣leaf 仔cls

咁點解日本人唔鐘Tesla ，
定係日本人根本唔鐘意電車？

架仔鐘意買番本土日本電車

iPhone咁

剩係保險條數都係返晒度

Infiniti
買嚟拓柒咩

電動車滿電都跑唔到一程東京去大阪
中間要叉一次電
例如去兩三日自駕短旅行又要考慮旅館有冇得叉電
變左會俾錢用車周圍去既人唔會諗電動車
如果拎架車係附近用
買架平平地電動車/普通腳車方便好過啦

大把日本混能車仲抵屌啦，使撚買tesla

你估日本人好撚有錢咩
望下其他同價位歐洲車賣出幾多部先講啦

不過又講事實
油價平概地方
少咗個誘因去換電車

日本仔 牌價都係百二yen 1L
好似上面咁講
長途油車
短程k car

好大原因係不經代理,淨係開個SR係東京同川崎.
其次市場定位模糊狹窄,東京班有錢人根本睇唔起Tesla,講舒適講碼頭真係唔入流,住係川崎屬於中產家庭區,屋企有小朋友,買架Leaf,Prius,Alphard仲實際. 排隊都未到Tesla.
更何況日本人揸車唔需要乜起步快,抽頭cut線無聊on9嘢.